## React Router

### A. Comment ou utilise le routing avec react ?

le router est une librairie supplémentaire que l'on va ajouter

**installation de Router**

````
=> npm install --save react-router-dom
````   

[export default fonction ] => Quand on veut avoir avec le nom du fichier, le contenue du code qui va être exporter en rentrant juste dans l'import , le nom de la page.

(6min)

Astuce:

always regarder si le nom dans l'import/from correspond au nom dans le fichier app.js 

**Comment importer des component qui pourrons faire fonctionner l'appli ?**
  
````  
    import React from "React" ;     

    import {
    
    BrowserRouter,
    
    switch,
    
    Route,
    
    Link
    
    }  from "react-router-dom";
    
   import page1 from './components/page1';
   
   import page2 from './components/page2';
   
   import page3 from './components/page3';
   
   (7min)
   ````
 **Memo**

[brownserlink] = permet d'ajouter des styles

[browserRouter] = il va catcher toutes les demandes d'url

  

///video110///

* http://reacttraining.com  
